冰川拔絲黑豚肉

收工經過深水埗諗住食個頹飯先返屋企
見到間茶記新開 核核突突
但d小菜名就好有霸氣
叫左個冰川拔絲黑豚肉
一上枱原來係咕嚕肉 屌左聲

仆街 未撚食過咁撚好食嘅咕嚕肉
後來同個老闆傾計
話係用蛋白漿炸，所以個皮又脆又薄
肉真係用黑豚肉，所以改個咁嘅名

個老闆好靚仔

一般啦

老闆圖？

你就是老闆

黑絲？ where?

撚屌打手屌你老母臭閪

有咩留返同海關講

拔絲 真係可以拉到一絲絲㗎

呢味「彩虹鮮花拔絲」係我送畀大家嘅甜品。

好好味啊

同frd食過，間野好撚污糟，野食又垃圾，仲要寸過西
你呢個咩咕嚕肉深水埗大把平過佢好食過佢

你就是隔離鋪老細

是日本人開

打手